貿易戰有啲嘢唔係好明

依家美國向中國貨收關稅，咁如果啲中國廠商將啲貨轉口嚟香港再賣去美國，仲會唔會比美國收稅？

會

你估人哋查唔到邊到出口？

Hong Kong is China, is Big Bay Area!

We are on the same fucking boat!
Support China Forever!
Fuck all the American Dog!

Always support president Xi

First Mission!

Eat Africa Pig!
The best pig in the world!
Out of the fucking world!

咁如果係送去其他地方（如香港）加工少少再裝箱，咁咪變左第二件貨，唔會收稅？

im not sorry.
who fking care about chinese
guess what when you are dying for china, the president, the party, the rich have got all the month thrown away china throught hong kong

money*

而家香港仲係獨立關稅區，如果敢玩野，侵即時宣佈加埋香港關稅，到時香港正常回歸支拿懷抱

之前唔會 已加會

You ate the Africa Pig? what 7 you saying?

風險咁大
冇人會比錢冒呢個險啦

Trade origin 主要睇主要組件的來源，如果小修小補唔會申請到origin cert.

例如洗衣機中國製，運嚟香港包裝，但係都唔足夠申請香港製造的產地來源證

你話係中國入口布匹，嚟到香港先裁剪，咁樣先有機申請到產地來源證

香港依家個名臭哂
你估美國唔會知咩

風險？想知多啲

學到嘢多謝指教

千祈咪撚嚟香港出貨
一陣搞到香港比美國搞
咁就今次仆街鳥

唔係一路做緊? 之前講啲水果減價係香港散 散唔到先轉口

coo

香港靠做轉口港 之後兩次禁運時轉運貨起家

之後就加工菜發展自己工業

以前小學社會科教

香港人與祖国連成一線站在同一陣線共同對抗美帝國亡我之心

出口香港 改頭換面係會比海關拉架
況且無產地証出 點搞呢
去泰國 越南啊 就可以啦
Google 下越南 就知係大會指定搞野港

不過美國的目的就係
一係你通縮
一係執柒晒去

睇下邊個頂唔順先

快能D 買晒香港d 樓 所有野， 你地真係好能有錢架

你識搞事,美國都識捉你出黎,
邊個敢同美國作對

所以班商界佬咪好驚逃犯囉
快柒D 過啦 叫泛民唔好搞咁多野
一野收香港皮

你轉口再加工用既錢都冇賺啦

留返最後一個工序去外地做

睇咩貨囉
假設係大陸做野已是Made in Thailand
過到去交稅 拆轉 再出口
再用錢買文件
時間雖長咗少少 但係夠晒補個25%
如果唔係唔會有咁多貨走私啦

唔記得新聞報過 40年老雞腳
你以為唔值 其實夠晒 Cover 兼賺錢

無香港啦 得大灣區
咪膠啦

不過咁搞法真係搬廠好過

呢個咪目的囉 人工年年加
真係咁過癮啊

俾人煮埋一份都未知發生咩事

與偉大祖国融合係每個愛国愛港香港人心中期盼不已嘅偉大目標

D商會平時大大聲話香港係中國一部分
而家收中國關稅，你估收唔收埋香港果份

香港 = 大灣區 = 大中國
Hong Kong, China
玩撚完

要睇果件產品有幾多%工序係香港做

舊聞 真係有廠做類似嘅嘢？

香港的回歸是我們的福氣呀

其實中國和美國
真係未知邊個笑到最後
一個生產(但技術主要來自美國)
一個購買

先唔講美國查唔查到, 你去其他地方散貨, 人地唔識過河濕腳收你錢咩?
倒頭來咪又係慳唔到個25%(不過香港就唔知)

講講下 真係好有褔氣
你諗下有中國皇帝咁都比你見到

依家中國都係用緊生命力硬接
美國唔會搞死中國既
你想馴服隻野狗都唔會打死佢
係要調教吓啫

我都話你以為無錢賺
你Google 下船南先啦

特朗普想將啲工業引返去美國 不過美國嘅高成本就
生產嘅中國我諗就可能要睇下成唔成功刺激內需？

越南

我覺得船南呢個名其實幾貼切

香港轉口唔計 唔會改到原產地係中國 一樣要交稅
兒登真係...

應該一早派定膠俾自己先

但係咪又係成本增加，仲要唔一定得，同時搞死埋香港國際市場對大陸都冇著數

你當人班海關傻

而家已有大陸工廠將assembed PCB, plastic housing之類的組件喺東莞造好後, 用貨櫃車行高速送到越南河內,海防D來料加工廠, 組裝包裝後攞到越南CO再坐車轉運大陸返鹽田港落船出口

算 講得太多

香港市場只需為祖国偉大事業服務

嘥氣啦 同佢地講 不如我開埋條路比你地去做老闆好唔好啊

海關仲能嘥氣 睇下咩國家啦 錢錢錢就是一齊

師兄船運中人？

支持焦土

會收之後仲會有罰款, 好多地方試過咁做比人罰

係d隻鳩先會咁諗咩靠大陸，香港d錢最後咪又係比返大陸

好多人係自願為祖国貢獻㗎

I support captain American
But not America
Also iron man

同場加映侵侵Twitter 大家估下佢會唔會想搞埋中國係WTO嘅身份

見到絲大隻嚇死左

未入之前仲期待樓主會突破到咩盲點，或者問到D咩關鍵嘢可以留名學嘢，點知條問題咁兒戲

廿年

我蠢呀嘛

共產黨快撚啲死

確實可以咁做
但係呢個工序既成本大於trump 加既關稅

上年舊公司有諗過咁既屎橋
(我己經轉左工， 上年加10%己經夾爆袋搞到公司就黎執)
佢地諗住中國生產，出貨到印尼， 再落船， 入關再扮去工廠加工，再出關，再上船出貨去美國
時間成本同運輸成本蝕突，行唔通

聽舊同事講公司買哂料做好哂貨
美國大客一加關稅話唔撚要
公司蝕左幾千萬，聽講就執

好有有code，水貨出唔到口？

咁原來真係有公司用咁兒戲嘅方法 師兄可唔可以插細力少少留小弟一條全屍

老實講我唔驚逃犯條例通過，仲有d期待佢通過睇佢第一個拉邊個

其實我都唔明
有貿易逆差 其實好合理
邊會有國家完全無貿易逆差

可能係我開頭期望太高姐，不過呢條都唔係話冇得深入討論嘅

唔講啲戇鳩改包裝野
假設我當你由大陸經其他東南亞國家再去美國

時間
多程運費
當地開公司成本 包括人工，倉租
中轉站既國家可能都要打稅
一堆出入 產地證明及保險手續
呢條數絕對大過25%成本

佢咁set擺明叫外資轉場玩